Define the word in between {{ and }}. Do not use the word in the definition.

Sentence: En muchos lugares {{ los ciegos }} venden billetes de lotería.
Definition: Personas que no pueden ver.

Sentence: Estoy {{ preocupado }} por dónde estará él ahora.
Definition: Sentir inquietud o temor por algo.

Sentence: Para proteger la cabeza hay que ponerse {{ casco }}.
Definition: Un objeto que se puede poner en la cabeza para protegerla.

Sentence: ¿Podría darme {{ cambio }}?
Definition: Monedas de menor valor que el billete que se usa para pagar.

Sentence: {{ Puse }} aceite a mi bicicleta.
Definition: Dejar un objeto dentro de otro.

Sentence: Después de eso, me voy, pero entonces me doy {{ cuenta }} de que olvidé mi mochila.
Definition: Percatarse, notar, o tomar conciencia de algo.

Sentence: ¿Puedo usar {{ tu sacacorchos }}?
Definition: Un objeto que se usa para quitar el tapón cilíndrico de una botella.

Sentence: Los domingos solemos ir {{ en bicicleta }}.
Definition: Utilizar un vehículo con pedales.

Sentence: {sentence}
Definition: