Define the word in between {{ and }}. Do not use the word in the definition.

Sentence: {{ Les exercices }} sont bons pour la santé.
Definition: Les activités physiques que l'on fait pour être en forme.

Sentence: Personne ne veut travailler {{ en extérieur }} un jour où il fait froid.
Definition: Le contraire d'intérieur.

Sentence: Il {{ dirai }} de vous rappeler, mais elle dirai non.
Definition: Exprimer par la parole.

Sentence: J’ai oublié {{ ma liste de courses }} à la maison.
Definition: Une note qui contient les articles dont l'on a besoin.

Sentence: En refusant de rencontrer cette personne, tu {{ as manqué }} à tous tes devoirs.
Definition: Avoir négligé quelque chose de important que l'on aurait dû faire.

Sentence: {{ La messe }} est dite.
Definition: Célébration rituelle du culte catholique commémorant le sacrifice de Jésus-Christ.

Sentence: Elle détient dix pour cent {{ des parts }} de l'entreprise.
Definition: Des portions d'un ensemble.

Sentence: {sentence}
Definition: